TVB無報香港人係美國國會發言

睇左今朝TVB新聞，都唔覺佢地有播琴晚香港代表歷史性地係美國國會既精華片段。好L狗！只係簡單一句話黃之鋒何韻詩美國國會發言。D藍絲點會知佢地講左咩！

有名你叫CCTVB 唔係浪得虛名